[海量圖] 原來我由頭綠到落尾

單身想揾個女朋友 我不是club boy
身邊圈子亦好少異性 莫講話工作
所以開始玩Tinder
點知惡夢就開始了

呢個女仔 我就用C做代表

我地係tinder swipe到對方
一開始C已經好主動
所以我哋好快就交換左wechat同whatsapp
C話 佢係ust讀書 住hall
平時都好悶想搵人陪
好快我地就約左第一次見面
C外型白白淨淨 微胖 聲甜笑容好
食完飯大家感覺良好就車左C返hall
之前我地每日都keep contact
約左星期六見面 C話想遊車河
見面當日食完飯 就下場發生關係
之後我地正式開始成為男女朋友

性生活直頭係天堂 C夠淫 又嗲 亦服侍周到
一齊左三個月送左部電話比C
不是iPhone 最新型號 但C話無所謂
之後C開始越嚟越疏遠 每次約C都話唔得閒
各種藉口推搪
搵C亦好多個鐘甚至一日唔覆機
C讀緊書 佢有活動有朋友 想玩下都好正常
我亦都想比時間空間C

早排C終於向我提出分手 考慮下呢段關係
畢竟C 20歲 我比佢大7年
C主動比返我送比佢既電話我
話想我覺得同我一齊唔係為咗物質
但我睇返部電話 原來我由頭綠到尾

好似差咁啲嘢

人物1

請耐心等候

要字做乜 要條女d圖

樣呀我要睇樣呀 再唔post祝你下個由尾綠番上頭

圖呢
唔要文字圖呀
我要見到肉色

lm睇圖

條女圖呢

你地要既野 反應熱烈 薄格變無碼

快

好撚淫

嘩屌 點解可以雞到咁撚樣

我一開始仲跟住有個又純又正嘅女朋友
點知

一般貨仔，樓主屌過幾次？

tinder 識囡, 你仲想點? 山盟海誓呀?
大家都係出黎玩, 你就同人玩認真
人地唔撚再玩你就爆人大獲, 痴撚?

真心咩

有無其他啊 咁就由頭綠到落尾？

諗住

佢肯退返iPhone 咪算有良心囉

除非C黎m
基本上見到都有扑
一時我屋企 一時時鐘 一時我架車

其實我覺得佢真係有鍾意過樓豬你
不過真係未玩夠
至少佢肯俾翻電話你唔算呃你既

認得條鏈 我個FD...

你都識講性生活係天堂
可以有幾純

你知唔知咩叫綠

lm 快啲
利申 ust

係好撚多 唔係一條仔
如果帶綠帽一兩頂冇乜所謂
原來宜家綠帽多到可以做批發

條女咁淫 介紹嚟識好喎巴打

綠乜鬼?

遇上個淫娃, 又無話呃你錢, 益左你啦

睇黎好出名

你係咪傻架？識正經女仔會唔會落老蘭識呀？

啲對話係特登俾你睇？

不要物質 只要大碌

多謝你安慰我啊把打

戴多兩頂咪幾好
證明條女夠搶手

過多一排就變美好回憶回味無窮架啦
你而家爆人出黎第時仲點約友誼波呀

on 撚鳩先會tinder 搵真愛

即刻咁多人相認

最緊要除得快！！

宜家知道了 色盲都即刻開眼

我每次都有戴套 但諗返起含個d 我都驚驚地 兄弟食還食 安全第一

其實都抵屌架，出去叫雞個價都貴過佢啦

I’m ready

咁好服務唔怪得會變真愛

留名

Up

平常心面對

巴打好樂觀

佢咁識玩我都有懷疑
但個陣精蟲上腦冇諗咁多

人物2 第一次約就眼罩 我都未玩啊

襟兄弟

少左條女 多左個兄弟

唔記得加密呀on9

屌！條女慾求不滿！夠淫
Btw,樓主驗咗性病未？條女好濫，周圍畀人中出，可能有性病

More

Sex partner

點解你會知 佢真係有俾人中出

第2次見面就扑嘢
除非你係吳彥祖啦
否則條女九成都係淫閪

其實我絲打黎

而家興食雪糕 我同你都孤陋寡聞

嘩屌留名

閃卡more

條女係咪叫 Crystal

留名睇無碼

仲要懷疑, 你係咪on9 架

點解而家d女咁主動

強帖留名

睇親依啲post都好撚驚
條女日後扮野洗底其實未必知
真係人人自危
而且就算你識上連登避到一個兩個
睇得多都改變晒你價值觀
從此唔敢信人

是但啦 起碼有閪屌又夠淫

反應仲唔夠熱烈咩 無碼圖呢

同問

因為你細
過左三十歲你就唔會覺得呢樣係重要

夜深就多圖啦

一齊睇下樓主會係依個po搵到幾多襟兄弟

人不可以貌相就係咁解
騙徒手法層出不窮

d messages左右掉轉左？

樓豬冇講明點先叫做熱烈

有冇多d

你點登入到佢ig

海量呢

其實人哋唔係呃你錢就放人一馬啦
咁樣真係影響人一世

遮乜春啊 出樣啦

儲齊十兄弟有冇得換野？

你自己係咪真係又諗住同人哋一生一世先
咁樣擺人哋上黎 真係好咩

人物3
射落雪糕到再連精食 我真係見識少

換十頂綠色帽

可能唔止呢
1日都同到3個扑

😂 淫雞

一個兄弟唔係包左一頂帽嫁咩

快！！！

Live左...

#104 雪糕巴打你未試過呢

Lm

你條女三萬蚊~~~都唔洗!

好大波？

佢講到明幾時嚟完m,要求人中出佢！
大佬淫到咁樓主爽啦！
正常女仔男朋友都唔畀中出啦，如果讀梗書嘅話
人一世物一世，樓主就爽啦

1. 見第二次就上床
2. 之後次次見都搞嘢

就咁睇都知條女擺明搵sp啦
正常女仔一定唔肯咁快搞同次次都搞嘢
係咪你on9一廂情願當人係gf咋
佢見你送電話先知你認真咗
咪特登疏遠你 諗住斬纜
仲俾返部電話你咁好

不如你講吓你同佢做過啲咩令你覺得你哋係男女朋友關係

可唔可以多圖
認住d淫西唔好中伏

巴打儲唔儲得夠一打帽

巴打你要將自己代入sp既身份
會舒服好多

條女性上癮

條女人生已完
不過改名又一條好漢 睇下邊位巴打唔好彩 要埋單

免費有得屌 最後又有特登俾返部電話你
屌完咪算囉 佢個段期間有冇綠你你知佢係公廁都唔會想一齊啦

開頭幾張仲覺得係揾sp
但愈睇就愈覺得似係做ptgf

不過肯比翻部電話你都算係咁
樣同身材好似都唔差
樓主當沉左幾個月船囉

我認為年齡都係其次
十零歲已經四圍叫雞約炮嘅相信都唔會介意
但一個拍得一兩次拖甚至冇嘅毒撚我諗去到幾歲都接受唔到

睇晒啲內容
你最急切係驗身

咪係 依種女好撚過拜金做雞又要貞節牌坊個堆啦
擺明車馬搵SP 俾番部電話你仲想點
約炮app搵真愛你都係俾人淫閪好屌昨嘛

B 都俾多佢

我地有互相確認過關係

呢個真條女好撚癲

lm

師兄 理性d好

等片打丁

20歲百人斬？

有料到

算啦 樓主 屌過咪算 至少還返部機俾你
而且我覺得佢對你應該有過feel
其他都係約出黎屌閪 你都叫同佢拍過幾個月
雖然係呢d地方搵真愛機會係微咗d
我有個fd同佢條仔都係交友app識
見第二次就一齊咗 拍緊第6年 黎緊準備結婚
樓主唔使灰心 好彩既 綠多幾次就搵到

我淨係睇對話已經超過晒

dirty

睇款塊西應該多菌過公廁地板

咁都叫微胖

邊到肥

有無碼圖未

留返拜山講啦
不過咁 性愛依加有得醫嘅

我黎留名既

live 左
有圖未

玩得交友app 俾個處女仔好冇

睇嚟好多人食過

而家啲女對方大7年絕對唔係問題，可能佢未玩夠又或者你餵唔飽佢。呢啲女雖然好玩但真係比你keep到都日日擔心吊膽，不過肯比番部機你都算係咁架啦。

又唔係完全冇既 不過難啲

海量女圖先有用

樓主 搵番幾多兄弟

海量？

好似做雞咁

自己黎真感情就屈人綠你
人地一開波俾你屌都預左出黎玩喇 唔係要娶埋過門下嘛
其實條女冇錯wo 擺明居馬淫 冇屈你錢俾番電話你仲想點

你咁答我 即係除咗口講話「我哋一齊」
就冇其他嘢證明你哋係男女朋友
行動勝過千言萬語

有冇互送禮物/慶祝情人節/每個月慶祝紀念日/晚晚傾電話講日常生活嘅無聊嘢講到唔俾你收線/參與對方朋友聚會/講學校同朋友啲是非俾你知/見家長 etc呢啲正常男女朋友關係會做嘅嘢？

屌

去睇醫生先

你地係咪都中出

😏🤷🏻‍♂️

睇條女個樣都應該唔差
點解會有d咁淫既女

唔好扮啦⋯⋯你咁出名，全個連登都知你A0

LM

驗下aids好喎

除左見家長見朋友 其餘都有做過

樓主咪當食FOC囉 仲想點

屌 又係ust咁多都識玩點解

圖呢

咁⋯究其你地算咩關係？
Sp 中比較親愛？

Btw , 俾多啲圖啦。
其實擺晒出黎，我覺得佢都唔會介意，仲方便佢約仔。
你估佢真人知道咗未？
（上面已經有佢同學）

佢真係淫 又畀返部機你 其實冇乜問題

全部一黎就問有無車 reply 男仔錶車story

樓主無得屌西就放人上網

普通 b

睇圖就睇圖啦屌你。

支持圖磨牙

互相確認過關係 都已經夠啦

咩行動勝過千言萬語
點知呢位絲打成大段都係港女嘢
「晚晚傾電話講日常生活嘅無聊嘢講到唔俾你收線

利申隻錶唔係佢的

lm
利申：ust

三個月就算啦好嗎

多圖 快！

咁都要公審
你屌又屌過 部機又比反你
上得tinder 第二次就扑野你都咁認真
只能夠話你真係傻閪

當sp個觀感fit哂

Ig?

會唔會由頭到尾人地都係諗住for fun
你就想同人白頭到老

係啦
點會俾返部電話人仲會留低個acc 係度

樓主正戇尻仔 圖又得咁少 又話人呃你
扑完人重要周圍唱
留名睇樓主比條女反爆

閃卡

點睇都係樓主趙完唱

卡呢我屌你老母

出圖可唔可以出快d, 幾時出埋無碼樣，反應咁熱烈都無無碼圖真係好難撑你

屌你比對話圖我睇托柒啊 我要睇女啊

唔洗遮d男人嘅名啦樓主

條女應該好正下

呢啲女試返次一定正到仆街

有拍過拖嘅都知口講無憑
有人話愛你一生一世 但其實對你仲衰過隻狗
咁你信佢口講嗰句定做出嚟嘅嘢？

所謂嘅港女嘢 只係個指標
如果個女仔係1.好後生(呢個case 20歲)2.冧你3.拍拖初期
就一定會做過

深夜人少少就出樣啦

樓豬介紹黎識下 最多幫你教訓下佢

咁叫海量 屌你老母

on99咁自己ff，
又食又拎仲要博同情

屌
樓主賺左啦
免費試用淫閪SP
電話都俾返你，仲想點？

仲放返人地上網公審做乜鳩
做到咁絕唔通人地會返黎你身邊？
咪咁幼稚啦樓豬

唔夠閃喎啲圖

樓主快手d,成班巴打半夜三點幾四點都幫你推post, 仲唔加速

樓豬你都傻豬黎既
tinder搵真愛都敢死

呢啲唔算綠帽啦
人地對你都無愛 你只係其中一件sp姐
我諗佢見你搵真愛
又知你玩唔起
都比返部機你啦仲想點
咪當搵咗幾個月ptgf囉

同埋我依家都好熱烈
快撚啲多圖無格啦仆街

Chanloklam

咁撚少圖都話多圖，我屌你老母，抵你戴咁多頂綠帽

你好似自爆喎

不過唔驚啦人地分分鐘貼返你轉頭

真係可憐
不過俾返電話你就算係咁
呃你條賓周好過呃你錢

好心你27歲成熟啲啦屌你老母
20歲嗰個女仔知道自己只係玩玩下
見你送埋手機，還比你都算係咁
你就成個小朋友咁想出名多sp地方搵真愛
見到都打冷震
放過人地，放過自己啦

把聲

咁都微胖?

Ust咁撚淫真係不得了

屌你把聲成個樓下公園未變聲既死肥仔咁

樓主我都唔係傻豬

一句講哂
樓主牙籤仔喂唔飽人。完

屌你最後嗰句

又係你呀陳生？

SP肉體關係仲要唔物質 樓豬又有得爽 綠咩綠？ 同埋男人不壞 女人不愛 一開始就係Tinder識見面扑野 無啦啦送咩電話俾條女？ 扑野剩係男人爽? 樓豬有智慧就會明我講乜 不過樓豬送禮呢一下就已經一子錯滿盤皆落索 正正係樓豬咁認真撚咁緊張隻雞 人地嗅撚到你有好男人病毒 弱雞廢柴Beta男 先更加唔想理你

痴撚線有花生食個個連登仔都唔願訓

比喻恰當

你地啲對話圖呢
真係覺得條女由頭到尾都只係當你係其中一件性器

屌呢d咁既臭雞屌完咪算囉,唔係諗住真愛呀話
比番部電話你都算係咁啦

唔明點解咁多人話樓豬 點解要上來公審條女
樓豬係天真蠢左d
但Tinder識又點 既然你同我確認左關係咁互相坦誠係常識吧？
你要淫要搵sp fwb咁你一早講清楚
唔好又話咩男女朋友又周圍食仔
而家派帽都派得咁理所當然咩

4點都咁多人

把聲真系屌你老母男人

推post推天光

垃撚圾樓主 係爆就爆多啲

半樣有聲片

死link

想點 一係就無碼圖一係就收撚皮啦 講咁撚耐都冇圖

死

唔好出聲好啲

有樣睇未

屌OP老母又話海量圖，等到天光

Oops! We couldn’t find that page

好多人睇

朝早條女就知奶野咖啦 要po佢要快手

翻生了

男人聲嚟嘅喂

條女把聲好撚難聽 同樓主同一個死款

翻唔到喎

Public 返了

都係打返格好d

狂load

咁快del哂?

？

嘩屌條片同張相咁撚大出入

Btw 咁都有得睇兄弟相認

有無人都係睇唔到

睇唔到喎大佬，不過喺香港地有車溝女真係好易

睇到，啱啱

睇唔撚到

笑撚死

Oops! We couldn't find that page

睇到喎
搞咩

睇唔到嗰啲用其他browser開就得

把聲真係好難聽啊

咩hall 岩岩執齊野準備好而家去搵佢了

嘩屌
睇完連閃卡都唔撚想睇

Agger

睇到 聽錄音牛閪咁嘅聲點知睇條片把聲配埋個樣又好似ok喎咁趣緻嘅

屌，po全樣得唔得啊，唔差在share埋閃卡啦

老老實實 睇到條撚 綠都合理

巴打食開屎？

好懷疑係假膠
27歲都咁幼稚 覺得tinder識仲要第二次見就扑嘅女係純情仲要咁小學雞咁擺人上網

屌 我就唔信樓豬有閃卡 夠膽就開黎見我

又幾大碌

想含

牛閪咁嘅聲
笑到gapgap聲

屌咁撚大既仆街

條仔幾撚正

今次真係睇條撚喎

梳囉

都天光啦仲唔開名唔爆咩hall

屌我係要睇女圖
你比條撚我地做乜9

條女個樣有陣大陸妹味

唔想睇 唔好貼

痴線 真係好巨炮喎

條仔碌撚more

算啦，唔打j啦，訓先咁多位

屌B又見到你

抵輸啦樓主 咁撚大碌

樓主應該驗完眼先再去玩app

岩岩唔係有巴打話有閃卡架咩
獨食

樓主同條女如果唔係sp 無閃卡都體諒

我呢度下晝呀嘛有花生唔係唔食下嘛

碌野屌撚死人咩

你班友睇女定睇撚

屌睇唔撚到呀

巨撚到 條女約呢個真係飽

個個唔洗訓

我要睇女啊，唔係撚啊

我呢邊都夜晚 就黎食飯時間

死link ?
點解大家睇到

p.s.用chrome 睇唔到

條撚好大。。。。。睇到好撚自卑

講咁耐，圖都冇張
玩9我地

個個走去睇條撚

我都睇唔到
不過佢地話係撚 我諗睇唔到都無所謂啦

用samsung browser
chrome睇唔到

女呢？

屌你地睇撚定睇女

條撚想含

呢條片係有條女半個樣

我用google睇到

條撚more

花生餸飯

樓豬啲老襟

痴線 又大撚又大隻 點夠佢玩

一係就冇圖 一係就畀條撚我地睇

搵到合理原因了

我開哂chrome firefox edge都睇唔到

依家試下safari先

目測有20cm

雖然我都好想睇閃卡

不過老實講，人地比你屌又屌過，電話都唔貪你，其實樓主你都有賺啦，都識左個sp 囉

我電腦睇唔到
用電話就睇到

p.s. 碌撚又真係幾大, 有d料

唔好太期待
樓豬條撚屌圖都冇張

五萬蚊都未必有得過夜呀
諗落好似執到寶

真，條女都唔係玩真心，樓豬又認真咗
呢啲女玩完咪算囉

點解條撚可以生到咁大公平咩

條撚超出預期
真心粗大 唔係講笑

睇到啦

算鳩數啦樓豬
咁大碌你輸幾條街啦

成班都痴撚線 我想睇閃唔係睇鳩

條女把聲同樣都好似麻麻但做sp夠淫就得
Btw上面條撚真係會屌死人

但係碌鳩真係好勁喎

唔想睇對話 有ig有閃卡有名未

我都想喺tinder 識呢啲免費雞

佢比返部電話你
哩段時間又日日都比你扑
講真哩啲雞黎講真係算清泉啦

直接出閃卡啦
另外召喚呀澤.jpg

呢個真心佩服

樓主碌尻有冇張圖碌尻咁大？

真，樓豬仲有咩損失

5萬蚊 過夜...

樓主 入得黎大家都係想睇條女姐 啲對話唔洗太多既

冰川
快啲去禁鐘仔

條女唔洗睇啦
但條撚就睇得過又粗又大CLS

CLS個個想睇碌尻

樓主我要睇閃卡啊

有既話我唔撚洗綠啦

佢又keep住有圖 又好似屌唔落 但係俾樣俾對話同俾鳩又唔岩數喎

笑死個個都唔瞓

呢個真，又唔痴身又甩得易

不過樓主係想搵女朋友，唔係想搵SP

佢*

屌，又係冰川

本身都訓唔著 呢d live緊係追

唔訓覺追post, 俾d咁既野我睇我屌你老母，幾時有埋閃卡睇

都係難得樓主又唔瞓keep住有圖

講真，好好奇呢啲女個腦諗乜樣又唔係太差，副計就普普通通，又讀ust，點解會咁作踐自己？唔會覺得自己好似雞咩
Btw樓豬你玩得交友app就預咗人地當你sp，仲要人地無呃錢，你睇開啲啦

條女為興趣做雞架, 好多HALL友都上過啦, 條臭雞分分鐘千人斬

訓唔著+1
不過唔係預睇巨鳩

真係好多gay....

話時話樓豬比張正面先啦屌你
唔撚洗訓咩

跟隊！

其實一早都同樓豬講俾其他仔屌，依家樓豬俾人搶撚咗冇長期飯食所以嬲豬放人上嚟

其實上面話5萬蚊過夜果個，可能係d大陸佬呃閪屌姐，分分鐘屌撚完溶咗你都唔知咩事

冰川美人咩房

儲緊百家姓咋？

大食到咁

其實樓主係咪唔想比閃 係就早講 我訓先

啲女係覺得男都可以做usb，點解女唔得，反正又有人埋單

頂住眼訓呀 快啦樓豬

我都瞓

平心而論，條女都講明唔係同你一齊為物質，要為物質可以5皮野1q，同樓主呢個case既性質都唔同，好黎好去咪算囉，唔深究可能仲有得免費屌

樓豬斷咗自己性路

條女享受自己做公廁
你又吹佢唔脹

打格吸引啲 對唔住樓豬

出面排隊屌老母既巴絲打可以放過我了

屌你終於做到野，不過冇filter應該幾

放過自己啦，btw閃呢屌你

樓豬屌你老母成晚咁撚耐終於有返d野睇啦仆街

打格J得過

屌完咪算睇開d

對眼大返啲就正

等埋閃訓

唔好訓住呀樓豬！

原來樓主係佢條仔
相我都有 搵番先

閃卡呢

呢張無格應該最好j

重甜唔該

咁多老襟

今天今天星閃閃

樓主 好ball

快撚d放出黎啦 成班人等緊訓教啊屌

( Show Blocked User - 盡在不言中 )

算啦，都叫屌過
咁後生既囡囡，有幾多個真係玩夠丫
下次帶眼識人啦

樓主自問自已碌尻有張圖入面碌尻幾多成？

4:38分
快手啦
起身番工呀

條女咁撚淫
你屌左幾多次 滿足未

剩下我漆黑中北風中帶淚悼念

條女係咪受過咩童年陰影變到咁撚淫

Btw有無多d圖 無我訓

姐係點 樓豬你唔係放閃咩
冇閃我等緊乜9

樓主仲會唔會有閃卡放出黎啊

Filter咁重 仲單眼皮 現實應該唔係靚 不過一定好淫 條仔先癲 碌炮男優級數

唔好問呢啲傷心野

真心 好食

樓主無閃卡放出黎都講聲啦，等大家可以訓覺

Ho ball

你屌過佢幾多次啊

咁樣衰都比到帽你，你應該都幾樣衰下

樓主仲有冇閃卡啊，答下人啦屌你老母

人哋有巨炮喎

一半左右啦

條撚問題

有冇睇上面碌尻有幾大條

真 聽早起身等其他巴打補完 辛苦樓主了

照計係同樓主有FEEL，加上自己淫底
咪一黎就扑野
但樓主係毒撚，放左真感情，想拍長拖結婚果隻
條女一時感動咪答應左
相信果個 moment 條女係真心想同樓主拍長拖

好可惜，條女及後發現自己「本性難移」
始終迷戀新鮮感，愛玩SP，愛刺激，因此開始淡化同樓主既關係
情況有如劉馬車大陸放監後初見正能量去重新做人
怎料幾個月後卻走舊路，變回天水圍墮天地獄獸

點都好
At least she tried
你亦賺左, 電話都冇呃埋你
老實講, 無謂再公審人
認同請正評

樓主認真驗下有冇性病

入到條LINK睇唔到 有冇人重POST

咁撚低清架，扯到瞓唔到

搵到好嘢食

咪臭係 痴撚線 碌尻成枝Bonaqua咁啊

點解會想睇人碌鳩...

屌笑死

咁免費玩下好唔錯喎

呢個形容

好撚樣衰wor

因為呢度係全港規模最大嘅同性戀論壇

屌，半夜三更笑到

即刻有畫面

我一睇到佢咁揸住佢碌尻 淨係諗到Bonaqua

SP 黎講算高質啦
-淫底
-主動
-可吞精
-可中出
-三大氣質
-唔呃錢, 非為物質, 純講Feel
-樣有幾分似韓星IU
-白淨
-少少肉地

屌你樓主咁著數有得免費屌
見好就收啦

後生 白滑 淫底有波路 香港地黎講真係可遇不可求
打j諗起都爽過人

好想試...

係你條仔尻細姐

唔好啦 有病咖！

睇到條撚了, 原來要用電話睇. 好想同佢互射

條女冇呃你錢咪好，仲公審人。
你話十幾萬咪起底

你就插到人爽姐 人地爽唔到...

我係仔睇到條撚都心動 畀BONAQUA屌到底係咩滋味

我諗普遍嘅香港男仔都唔多係呢枝嘢嘅size

帶套驚閪咩

應該收皮了 訓覺

我就唔信你有咁大碌 開黎見我

遲左圖都冇

樓主都貼自己條撚上嚟啦

鳴鳴鳴鳴鳴啊！啊啊！[url][/url]

真係bonaqua咁大碌你自己想像下

電話睇到, 電腦唔得, 第14頁撚大唷

條女又真係幾淫

個樣睇落唔似

絲打係咪濕撚哂

行轉成人台，一大堆巴打自貼

有閃卡未

係射到周圍都係

見到都覺得恐怖啦屌

快點強姦我吧 條仔自己隻手都係僅僅夠圍到條撚

嘩屌你老母碌撚粗過我手臂!

無純粹覺得呢個形容太好笑

一幅低清撚圖引哂啲基佬入嚟
喂樓主人呢

笑到停唔到

俾佢條撚屌完闊過西隨

有冇人有興趣

其實講真有免費閪屌已經執到啦
即係我唔係話支持派綠帽呢種行為
但我覺得其實都係互惠互利 兩個都有得爽 你又唔洗付出就有閪屌 佢又有得比撚插
何必要擺人地全相上黎

同埋講真用得Tinder識仔 十條女九個都微信同美容閪 淨番一個就搵人埋單/搵sp
幾可真係會見有正常又乖嘅女仔會用
怪就怪樓主太認真交左個心出黎

我見識少 身邊冇呢d人

cls

見識仲多喎睇嚟

痴撚線 東隧去到西隧都仲得啊

想睇巨鳩嘅

經一事蔡一智
條女算有道義啦 如果佢玩返你三五七年你仲撚慘
睇開啲啦

瞓先，聽日睇派彩

唔係可以點預咗多襟兄弟

想奶佢條青筋

真係好誇 條仔more

淫賤不能移 樓主叫左三個幾月既免費雞

講時講我覺得佢上面啲圖
勁似我之前係熱門見過嘅一個韓仔

好想做條毛巾，暖笠笠

推

遮返對眼好J好多

圖呢屌你個屎忽凍冰冰

屌 我就係搵極都搵唔到
但真係好熟口面呢

我諗我知你覺邊個，我都睇過，果陣d人話條友條撚係做過手術

食過就啦 驗身無事咪偷笑

我記得佢有張相係揸住個杯麵係碌尻隔離
啲人留言話想做/食佢個杯麵

search keyword :偽韓30cm腥香港人，條撚真係好撚大

你男友真係慘

大佬啊我以後點面對bonaqua

咪住樓主, 紋身呢

扑左就算啦
btw我都想swipe到

可以飲清涼水或者屈臣氏

殘體 慎入

自稱屈人寺山泉水廣告，對清涼水同維他都凝住無煲過

不得了
咁碌尻係咪佢咖

好大抽喎

搵到條女ig

開始覺得係假腸/借刀

你有無常識咖飲無煲過既溪水

咁應該偷人圖la

個個係到討論碌鳩
Gay登

眼訓喇 快

咁大抽 男人都忍唔住啦

呢句真啊

樓主會唔會有性病

咁又係 真係好似藝術品咁

有唔緊要呀 放啲閃出黎警惕世人就得

盲腸

樓豬係條女ig睇同仔對話

搵唔到既

呢個年代都仲有人唔restore翻部機先比人

LM 睇鳩

都同你講左分手食又比你食左 香港男人綠左係都要放上網

呢個post真係好撚好笑
多謝樓主

每日比唔同人插 諗起都正

其實你賺咗啦

Player
大家出出嚟盡情扑野
係樓主on99諗住認真發展先有綠嘅感覺

卡呢屌你

屌你老母，今次我真係屌你老母呀，你買得車買得電話送俾你，你唔好撚話我知你入世未深，先俾妹妹仔呃，一個女仔，用APP識，見第2次有得屌，就算人地對你一見鐘意你都唔會同我講佢係良家婦女聖女貞德啦，咁2020年都黎緊，好坦白講，性自主係男女都可以既，只要雙方都無真正既另一半既時候，最撚憎D 連/高登仔又要條女聖女身淫雞心，重要處女但有天生技識含吹舐啜磨拎fing，你識得女兩日同人發生關係都唔係D咩得德高僧轉世啦，咁大家出黎玩，你食又食左，條女又唔算貪你錢，你追究D咩?
根本EASY COME EASY GO 情場無真愛

Tinder搵純純兔
講出黎都唔怕笑死人咩
你去老蘭都唔會諗住搵個
又純又乖又肯好快同你扑野床技又好架啦

樓主真係想搵老婆就目標為本，去婚姻介紹所，識人高薪厚職一樣照去幫襯，果度D女人本身都係想搵結婚對象，唔會玩玩吓。

連登公廁

識兩日有得屌既女唔係淫雞唔通係鳳凰呀，識兩日就去屌既仔唔係淫蟲唔通係神龍呀?根本就係狗公遇著雞。

條女賣番部電話出去都收得番幾千
而家俾番你仲要比你放上網公審
我係你我真係自己哩埋喊算撚數
呢單嘢點睇都似沉船多過綠帽

講個笑話
tinder搵真愛

咁撚豬就算啦

今次真心覺得科大女慘

君欲於網上覓娼，償其願承其歡，享巫山之雲雨，受魚水之歡悅，嘆其床技通神，屢屢欲生欲死欲罷不能，言盡情色，行極淫蕩，及後反求婦須守三從兼四德守身如玉，豈非矛盾孚?

如果條女係淫，樓主唔單只係隻淫狗，重要係隻反骨淫狗，喂完你食重要咬人，天理何在?

我懇請各位巴絲尊重性自主，明明兩邊都係PLAYER，憑咩去追究人，你話你16-20歲都重話入世未深，你食女食得咁爽，都知有性無愛既感情係唔會長久，GAMEOVER 你咪再搵囉，又要搞報復，你識第2日個陣屌人有無諗著幾人娶佢為妻點樣一生一世呀，你放蹤情慾就得，真係搵個另一個SP就唔得，你真心認為你同條兩日鮮有真愛可言?

其實係。食完仲放上網公審，反而女人要防識到樓主咁既人。

樓豬，$2350驗性病

無恥樓豬搵隻雞黎逼人地做聖女，都痴鳩線，佢自己唔去做和尚?

樓主個龍門任佢搬，如果話條女淫賤，咁樓主同人去一兩次街就同人上床咪一樣濫交。

樓主check下有冇性病

今次係要真男女唔平等，屌佢老母要審就審樓豬條仆街先。

樓豬你你出得黎玩就預左會散，今次係GAME 就俾人END，算點先，你係男人就好心搵連仔DEL POST 啦。

too long有冇summary

其實反而想睇人爆樓主既相，叫身邊D女人認住佢個樣，唔好上錯賊船

可能之前未紋既相黎

當一個錯桃花，佢想要sp，你想要女友，timing唔啱

佢都當人雞咁屌啦

都話啲女全部都係雞

屌過已經無憾啦ching，得閒打下飛機回味下未算

登你可憐

iPhone 前鏡影相會左右調轉架

明明大家都係食家，擺明係樓主自作多情

建議連登開返個家事台/帽事台

條女有浸大陸妹味

簡單啲講你同佢只係SP關係，開頭試吓一齊， 跟住覺得冇feel即刻分手又俾返啲野你，其實你冇乜損失，天堂日子又過咗幾個月，唔錯啦

佢咁好性，應該唔抗拒做返sp⋯⋯除非你之前餵唔飽佢

佢張黑絲都周圍send畀人
一係就鏡頭左右調轉隻手擋住
一係就呢幅以前影完 再send比樓主

人地又無呃你錢
係你自己戇鳩歡場搵真愛 咪咁天真啦 食完咪算

趙氏仆街三兄弟
趙完鬆
趙完唱
趙完彈
樓主係最仆街個個

雞

愛里雞

樓主都係個趙完唱既無品死仆街
自己一廂情願話人地比帽佢戴
lm睇樓豬比人爆番轉頭
你自己都係喺約炮app搵女 好得去邊呢？

唔會撐樓主 互相囉撚哂著數仲係度數人
大量d la
朋友家長都未見就話確認關係
確認得去邊？

死咗圖

想屌

屌又屌左，咩都玩曬咁好服侍又唔收錢，電話又還返比你，主動離開無手尾跟，呢d荀野邊度搵 樓主唔好做臭個市wo, 你咁樣post人出黎以後仲邊有呢啲女玩

睇字扯咗

不過樓主都係驗驗身好

屌完咪算

又唔撚港女呃你錢 大家求開心姐 使唔使放人上黎

男人老狗
去驗下有無性病咪算囉

人地係PTGF你就當人GF

樓豬上tinder識女諗住同人做人世
識到件又淫又嗲食過回味下就算啦
俾人又飛又輸唔起就上嚟唱人
實情係你餵唔飽條女佢咪飛你出去搵食囉

tinder識，你都on9，仲要選擇咁唔覆屌7你嘅巴打

好搞笑
咁主動咁快扑又識玩 會純？

仲未起底

人所鳩知tinder係全港最大約炮平台
惡夢開始了
笑死人咩
條女就真係惡夢啦

咩叫綠.....而加你係人地男朋友咩，SP 來咋出來玩食完咪算

扑過咪算囉，當SP
橫掂你除咗時間之外都無咩蝕俾佢

連登都搵到襟兄弟

似大6G～

希望果條女可以爆番樓豬d野

條女本身諗住搵 SP
點知遇着樓主呢隻純情on9仔
又唔係綠既
你入雲吞麵店食拉麵
老闆本住好客之道都招呼你姐

條女好來好去又唔錯

樓主真係on99
又食又拎仲要開人圖

整到勁長嗰條？

似借刀

Tinder識係咁上下啦
人地電話都還俾你又唔係呃你錢就算啦
食完仲要俾你唱
做男人做到你咁

private jor la

玩tinder
話悶想識人
第一日見面就扑野
你同我講你覺得佢純，仲當佢係女朋友?
大佬咪撚玩啦

大陸雞番廣州好戇鳩咩

169咁高

屌，仲未有閃咭喎

其實一定做過增大手術
有錢就做到
咁長都用唔哂啦

好撚豬

係喎！正常應該亦都唔想遮男方ig㗎喎！
無古怪就開嚟見大家

點解識唔到呢d咁好既女仔

話條女豬個d,
我敢賭埋條撚，你地班仆街仔已經follow埋人地IG，約屌閪

DLLM死撚開啦鬼唔知，樓主邊撚到有追究，佢係上網分享

樓主
我真係諗極都諗唔明 唔係話要落井下石
通常呢d情況有你同女事主嘅分手/對話圖
先算為合理啊 唔啱嘅之前談情個d都有掛

仲有ig個d死人對話圖
你又無俾我哋睇返啲日期
(確保個陣你係佢男朋友?)
所以真係唔知邊啲先係真

我少少嘅 陰謀論
可能人哋根本冇同過你一齊呢

咪傻，唔會有閃咭。樓主只係條氣唔順想上網唱衰條女

樓豬真係賤到爆

係囉 啲用戶名都唔知係咪一樣嘅屌

其實樓主好橪狗毒橪自己想霸住個sp就話人地派帽

樓豬去岩地方
lihkg 就係網上法庭 負責網上公審
各位陪審團有裁決未
正評 = 樓豬完唱
負評 = 被告係雞係公廁

食完咪算lor, 條囡都幾豬

支持樓主
反正都做左一半
我覺得做人要有始有終

還返部電話比樓主阿清
你醒下喇

可唔可以介紹黎識 想識淫女

'但我睇返部電話 原來我由頭綠到尾"
明顯係冇logout

戇鳩 爽撚完3 個月仲要擺上網公審，人地又無呃你錢，會唔會係你太認真呢

紋身都認唔出，認到條鏈？

條女還返個電話比樓主
但係條女冇登出啲嘢

好 明白 條女咁蠢都有

我以為佢話睇返自己部電話嘅message

係囉 其實我覺得係特登
正常人還返部機俾人都reset左先啦

樓主垃圾，明明自己自作多情

條女好On9
明明有樓主埋單

咪係 條女如果做開依啲嘢唔係應該好熟手咩

死左呀有冇得翻生

有得屌仲想點? 仲要唔收你錢 比番電話你

去驗性病十人同行一人免費

Wechat

樓主有冇中出過？小心d播
有free lunch都要注意安全

你真係佢男朋友？

用埋啲垃圾支那app

其實條女都幾慘
一心諗住玩
你同人一齊你又無提要人收心養性
依家就爆圖爆對話
樓豬你道德去左邊

做男人做到你
戴帽又唔入氣

圖都無張啦講經咩

仲想點？ 結埋婚呀？

冇圖

轉gay吧

出嚟玩學人講道德

仲有無多d老襟出黎講兩句？

所以 我覺得條女係曬緊
我唔止你一個咖

中學同學
利申：尖沙咀band1女校

eman ual tsop gnorts

屌你樓豬𡁻完唱

條女下下主動聊人中出係咪細個受左唔知咩刺激
Btw把聲

唉，其實個女仔係淫底姐，都冇做錯啲咩
樓主條仆街沉船就放人上嚟，咁就一世

我都好想有份拮吓佢個淫賤蜜穴

屌你而家我冇份拮，放咭出嚟J吓都得掛

對眼真係好重要

Gay test?

屌你d打手屌鳩樓主做乜，如果佢無講大話條女可以攤牌話做sp，講咩做女朋友。

根本係樓主太認真 係Tinder 識既就好心觀察一年左右先開始啦 人地第一日就同你上床，九成都當你係sp 你食撚完人，仲要po 人上連登，趙元暢

有冇得睇番？

好撚正呀屌你，對波

人地都算係咁丫
電話都主動退返比你
但你就post人上黎 點睇都係你賤d喎

屌完咪算囉
Tinder識預咗架啦

加密呀 樓主

原來真係有咁多雞

好姐妹? Gay?

唉 從來沒我份

唔通真係要有架車？

我係絲 我同佢係好姐妹

8.5/10

放人上網搞人，都唔算追究呀，笑撚死人咩？

呢個男仔幾醒目
驚佢有性病

精彩
就冰川果然無令科大人失望

真係有啲咁既癲婆

雞撚到爆. 見到有車就閪都可以俾人屌

買架錢七啦講

好頭好尾做唔成GF做個SP囉
比翻帽人

首先多謝巴打分享
不過老實講句
條女擺明搵 sp
你就同人談心
怕你認真左 怕上身
所以同你 game over o者

咁你都食左 電話又俾返你
其實你有乜損失？

無謂搞人啦

有，免費幫你剪十兄弟既髮型

支那？

Agger
條女睇落無辜

睇唔到+1 等人重post

成4 5 年前都試過類似經歷
俾人玩完成世真係驚咗女人

死左

上tinder 搵真心，都唔知係咪玩嘢

‘批發’呢個字真係用得好絕

頭先係西鐵上面追post位巴打
做咩放大d gay圖黎睇

cum兄弟

Gay圖吸引好多

其實係，樓主咩事

相認post

明明出黎玩 大家都知係一場遊戲。你送野比人又收番。玩完又放人上網。 巴打真係好冇品

冇品

樓豬玩唔起就真係唔好上tinder啦
玩夠又要扮哂受害者放人上黎公審 小學雞咁

1 條女大食，有咩問題
2 樓主食完又唱
3 關綠咩事？

總結樓主好無品

弱智都上到連登？

淫到鳩痕
有冇巴打上hall襟鐘仔

算啦，你收帽o既同時，可能都派緊帽比第2個呢。。

咁樣放人上網
玩唔起返屋企打飛機啦
掉轉講你條仆街第二次見面就扑尻人你又有幾純情呀
睇黎你碌尻同你器量一樣咁小

屌 backup左bonaqua咁大碌尻嘅個位
一早放出嚟啦
Btw 真係好大碌喎

樓主真係

識唔識玩㗎屌 happy過咪算

你上得tinder就咪撚扮啦
老實講咁撚多途徑溝個正經女仔
你就搵個約炮app
見第二次就扑就知你都係想搵閪屌姐
屌足3個月仲還埋手機俾你
都仲要公審
條女照你咁講的確係淫
但我睇唔出佢係呢個性自由嘅年代佢做錯左D咩
你搵閪佢搵鳩
你屌完仲要放人上嚟真係唔撚係男人嚟
小氣到咁
好難怪樓主要用tinder
你平時應該一係就唔識同人溝通唔撚講
一係就脾氣好撚差
咁個女唔想做你條女都好正常

想睇下有幾巨有無得cap完send出黎睇

話時話大家以前有冇係fb聽過一條錄音，話條女同條仔上床但條女一直等梗條仔扑佢，點知條仔冇扑到 反而條女有條錄音同個朋友講條仔唔扑佢

依家呢條好似個條女把聲，究竟是咪同一個人
又係咁淫

條女叫cryxxxx， 中意唔戴套，一晚要幾次，淫到極致

利申，hi過，少肥，冇咩波路，同相片比差好遠

咁耐都未有閃 撚就有幾條

佢自己沉船就貼人上網

呢啲推喇
等全校知

正

入得嚟都係睇J㗎啦 條女幾大波wfc

有冇人有backup

X乜9 上面ig都出埋啦

港量冰狗出沒

跪求閃咭

自己沉船仲要趙完唱

琴晚問到而家都未有閃卡

睇唔到...

有冇巴打搵佢約炮

樓主真係on9到極點
你有女屌先係最唔公平
學咩人講綠咗
最好條女貼番你啲相出嚟

鐘意開蓬車 機會黎啦

推到樓主比人貼番出黎
趙完唱咁撚仆街

人地約SP 你就當人男女朋友

好聽係sp難聽係雞咋
如果條女樣衰d既話，
有無咁多人會幫口話佢只係淫底

你話條女一早話你知搵sp都好阿，
但就呃住你，樓主都係去驗下好，
萬人斬呢d野好易中，如果唔知仲要無套中出

屌樓主閃卡呢 無就我開先

佢由頭到尾都無當你男朋友
樓豬毒撚格 有閪屌就當自己係佢條仔 送電話又盛，佢仲還番俾你算係咁。你仲有賺添啦！

雞都咁
而家先有人開post
港男已死

條女係隨便就唔洗講架喇
但樓主tinder識女，兩日就扑得仲當人女朋友咁認真發展
都蠢得好勻循

真人版陳寶珊

樣衰到

樓主都冇蝕底仲咁多野講，on99

想睇條撚

strong post leave name

樓主唔係話確認左係男女朋友關係咩
如果係確認左，理得佢係話邊識都係條女有問題啦。。一開波講係sp樓主應該唔會咁
只能話樓主下次要再小心d

免費算係咁白白滑滑

假

圖

條女賤就緊架啦
但大陸雞落黎假結婚夠話真愛確認關係啦
樓主咁都信真係蠢過隻豬
tinder識兩日扑得當真愛

男女朋友見親面都扑野 你當人係雞咋？
Tinder識女 你仲想長相斯守 你係咪諗多左
你地識到對方後 雙方仲有冇用tinder 呢d識人？
各有各玩 逢場作興 咪當sp囉 爆人上黎都有
你都唔方好人啦
抵你綠帽

所以話樓主今次傻豬豬左
但都唔可以合理化條女既行為
tinder雖然多飢渴閪隧女，
但都有d真係現實搵唔到仔既女，
加油樓主

有冇戴套呀?
驗下身好啲

咁難怪佢主動同你分手
送電話都無用，你都餵佢唔飽，抵你綠

就咁睇係樓豬沉船
條女玩開
應該知樓主沉左船 還返部電話想甩身
點知樓主仲on99咁

條女咁樣衰 樓豬都沈晒船，仲要條女主動飛佢！
你叫樓豬以後點做人！

又無呃你錢

點送得落手機送小米都覺得蝕桌

新聞都報過一單啦，有條女不憤比仔玩之後仲惹左愛滋。跟住不停溝仔撩人環保屌要散播番愛滋比啲仔報復。
Tinder都夠膽中出你真係Gaogaigar黎。

大撚哂?

Iphone5s人地唔想要

認真想識條女 有冇contact

屌，樓主而家屌緊分手Q中出二百發了
肯定條女用佢個淫賤肉體求緊樓主咪放閃卡
冇閃卡睇嫁喇，走啦

首先 tinder識女
你都預左一半係識d成日玩既女
第二就係 你都話差唔多次次見都扑
你究竟當人sp定女朋友先
你話就話係一齊左 個女仔係咪真係確認？
會唔會係你自己一相情願啊？
人地根本係揾sp

樓主諗番唔多唔少都有屌過人地d精check下好喎

人地都比返部電話你

好撚柒

睇醫生先啦

有紋身WOW

咁多兄弟係到相認,笑到我

如果佢唔比返電話你 我覺得你唱佢好正常
但係佢比返你 證明唔係呃你
有心要呃你 直頭唔撚還電話比你
收手啦

gagaga gaga gaogaigar

咁大碌條褲都擋唔住

佢有無確實咁話同你拍拖先

減番小小 化番好個眼妝 應該唔錯

係喎, 樓主快D公開佢D相啦

agger

遮左眼靚好多 唔遮真係唔多掂
女仔對眼果然好重要
把聲又難聽
不要樓豬都係收手吧
第一次拍拖？
得果三個月貨仔都咁認真
大家公平交易咪算囉
人地都還返電話俾你啦
tinder無真愛架 下次唔好係度搵女朋友啦
或者你綠多幾次都有機會搵到既

點解要開其他人名
又唔係叫雞 冇呃冇騙
你情我願都要開名？

原來tinder 咁易仲咁辛苦溝幾個月先有西屌

Nymphomaniac - 性愛成癮的女人
有無過依套戲

咁用得tinder都係食快餐多啦，你又要咁認真
條女都做到咁，都算叫仁至義盡

條女係唔係ig 都delete埋

樓豬真係勁仆街
我建議條女放返樓豬個樣出來

屌送上門人地都唔食

你個人好仆街
條女野同你扑埋 錢又無呃你
你自己on99咁係tinder搵真愛？訓撚醒未啊 都成27歲人啦 連逢場作戲定真愛都分唔到？仲要起底公審？

邊到有條女把聲聽

大家搵sp搵到貼人閃卡，講真大家tinder識真係知咩事啦，放過人啦好嗎
利申 冇用過tinder

冇車比唔比屌?

留名先

樓主覺得蝕咗精畀佢！一睇條女嘅言詞就知搵sp啦！tinder搵真愛，純情就唔會兩日同你上床啦，仲要咁淫，周圍畀人中出！屌完爽完，冇性病咪算囉

咁既樣樓主都

樓主趙完唱好撚仆街
完全睇唔出樓主呢件事上面有咩損失

樓主自己覺得俾人呃感情就Po上連登
係tinder搵返嚟嘅都沉船
人地爭卡數都肯還返部電話俾你
除左太淫之外起碼唔係心術不正

作為一個男人，我覺得樓主應該收手

張相同片紋身都有埋冇得扮比人hack ac

樓主好賤

揾食啫，犯法啊，我想㗎？

樓主食完人地仲要周圍唱

樓主當搵咗嗰sp啦
利申:有過類似經歷

你餵唔餵得飽呀

被人呃感情，雖然條女係雞，應承做人女朋友，仲唔停係咁派帽

證明樓豬好撚細碌

擺人上黎
咁我仲點約炮

Detail

呢位巴打就講出屌樓主既巴打心聲啦

唔係樓豬仆街，咁點解D女要人人自危，根本就害人不淺。

講咁多做咩呀
分享下性事啦

唔算雞啦同d男人雞蟲冇分別，
順粹淫到仆街，想成日搵人扑野
仲要佢會比返部電話你，證明佢唔係為錢，只係想比人扑
唔搵你可能搵到碌比你更勁既鳩

真係越黎越贊成整番個 file, 俾大家提防

個樣唔似咁淫

港女就係咁

咁嘅女都咁中出
睇黎唔只樓豬要驗身

有冇人見到樓主話條女聲甜條女之前用變聲器同你講野？

其實點解條女唔怕有病？

香港性教育有無差到差呀？ 好似話佢係大學生？

呢件事完全反映到性教育不足

下,約炮咋喎,你就認真會唔會on9左啲

會唔會係樓主當條女係女朋友
其實條女當係其中一個SP咋?

諗住係Tinder搵真愛係咪有少少傻豬？

紋哂身知咩事啦

份人點？

呢個po認老襟真係衝出黎

樓豬有冇奶西 要驗埋一陣生野架

Btw 放過條女嗱 屌完咪算囉

俾返部機你都證明唔係呃你錢啦
人地當你SP 你當人GF
咪咁撚痴線啦好心

拿，我就唔評論樓主食完人放上黎道德上有無問題
我角度睇就係post哂依D女出哂全相可以等各位巴打睇路，帶眼識人
所以我係支持樓主的

師妹

樓主真仆街，食完女仲趙完唱

都唔知人地有冇真係應承做人女朋友
根本條女搵sp 樓主on9當人係女朋友

係tinder識女睇咩路

張Bonaqua圖無咗啦
未比人睇啊

以前中學個陣唔係咁
宜家變到好臭雞

on9仔上交友app諗住搵真愛？人地閪又比你屌埋，又無呃你錢，公廁關你閪事咩

唔好咁gay啦好無

利申 我都無睇到

樓主係咪gay 放相巨撚圖

連登真係gay壇黎

巴打一定好靚仔
約親D女出黎都係扑野, 仲要係靚女

咪係 on99玩串個party

一部手機記屌到幾十次都算係咁啦
雖然佢啲SP hallmate可能唔使錢就屌到

咁撚主動 正常都唔會地板油狗衝嘅

俾你屌下姐 咁痴身 😂

笑撚死
諗住有個又純又正嘅女朋友
又話鍾意條女夠淫
即係點撚樣呀

去tinder搵真愛
樓主我愛你啊

因為佢自己都係臭雞

一黎就玩內射
咁隨便點知你有冇愛滋

識唔到女

個樣好淫底
ching食過咪算囉
玩tinder唔係真係諗住識人過世吧

老實講 普通啦 但真係長過正常人 2 cm左右

點止2cm

又岩喎

畀返電話你咪算好

呢個唔係tinder 喎 咩app

乜ust真係有university of sex and temptation 嫁

呢張網上偷圖架喎

其實唔明有咩問題 又俾足服務你
你爽完又無呃你錢

根本男人最佳女伴
你on99沉船就po鳩人

𡁻完唱 你係男人唔鋸就俾佢電話我
我幫你教訓佢 教你做個真男人

咁你你細姐

咁快就同你做，係人都知呢啲cheap都爆

真心希望條女post返樓主啲相

其實都唔使post 全相既
佢又無話好過份

又唔係一齊左好耐

認真,雞黎講算高質

9成有性病 真係有理性少少都唔會食

無謂公審人啦

港男玻璃心真係好恐怖

咪臭係

又冇呃錢
人地好坦承自己淫喎
分分鐘「拍拖」都係樓豬自己FF

男人淫周圍叫雞搵SP就冇問題，女人就唔得要俾你唱？

雖然自己唔會搵呢啲拍拖，但我唔覺佢有做錯啲咩要俾樓豬唱

港女第一定義：貪錢，佢都唔貪錢，唔好亂用港女呢個definition

好想屌

Safari 都睇唔到

支持條女post番樓豬條死毒撚出黎
男人老狗, 好心啦

負評係我俾樓主既，根本唔知樓豬搞鳩人做咩？

我個FRD今日都係APP見到佢

食色性也酒肉男女，色狼滿地走，偷拍撞胸司空見慣，有女性行得前，情慾分離以尋歡作樂，其淫處不比強姦非禮，其賤處更遠不及樓主又食又唱。

反而有車唔係重點就咁睇條女又唔係追求d乜，
可能只係想玩車震

識佢真人 好好人純粹有啲傻同天真
咪公審佢啦

我都識佢真人 只可以講啲圖p到差啲認唔到

係咪得我一個覺得D對話好假，
真係好淫既女仔都唔會咁講野，
仲有D仔，個個都話「你好淫wor」
會唔會咁一致用同一個字眼呀

樓主真係on撚鳩 當你搵到sp人地又肯同你做 屌你老母擺人上檯 人地呃左你呢呀 自己都係精蟲上腦先玩td啦 on99

講緊正常人，關我大細咩事，死戇鳩仔

陳寶珊

咁烏低身仲要戴埋bra都係得咁多 肥仔波都做到咁既效果
唔信你搵個肥仔fd試比你睇

樓主都幾賤格 擺到明係sp都話比人綠帽

食完仲要貼人上網
上tinder識女你估會有聖母瑪莉亞咩
樓主真係好撚幼稚

似 iu ?!

性交姐 連個易字都冇 樓主幼稚到想人專心做佢sp一世

Ust.....drive me to good food....
一係被人借刀 一係就而家小五英文程度都讀到ust

留名睇條女起返樓主底

留名跟進

其實睇樓主啲對答都feel到樓主有幾咁"天真"(其實我想講冇腦)

我試過一日三頂呀巴打

認真係咪ptgf
點會問咁今日三個鐘先

又揾到兄弟

連登有愛

巴打 你有冇bonaqua

洗唔洗比佢wechat你開心下

我個時應該撞聾

張相已經咁

真人再差？

完全係肉便器
個個都屌得
記得share比唔同既男性朋友 等大家認住佢

好彩冇 本身都唔中意

識人真係係呢d app識到真愛，
app就係度，睇人點用啫。。。

冇錯 就係佢 比多5%你

會唔會以前都收收埋埋

我覺得佢眼都靚 無咩問題

約完炮放上黎好撚無品

以前見佢喺學校都算靜靜地，怕怕醜醜，循規蹈矩嗰種
估唔到佢咁大食大開眼界，果然人不可貌相

反而衣著ABC風睇落性感個D女女，好多時溝到又唔撚比扑

今日連登感情台咁正既
呢到有大淫娃出面又有個post講ptgf

好似韓妹Seulgi

哇屌
有冇公廁到咁樣呀有車就上得
連登D 老襟都夠坐滿一圍
話樓主食完唱果D 係咪ON9呀?
樓主呢D 叫正義撚, 淫撚到咁樣根本必須公告天下
避免下手埋錯單 支持樓主

真，以前中學有個同學成日着低胸緊身連身裙但一有人撩佢進一步發展就走唔切

真人肥底，但冇咩波路，唔靚

咪係 反而乖乖女/普通樣 ，淫到仆街

肉地喎

平時佢腥閃才比我都係ig限時個種
有cap過2張 但比佢屌到仆街
之後唔敢

大食女player

肉地

當男人性玩具

依啲都叫閃卡？

該肥既位唔肥，大脾，鎖骨果d位就好撚肥，同埋Doggy時佢個屎眼好突，冇咩美感，可一不可再

其實佢一路都只係當你SP
tinder而D地方想搵真愛

大脾肥唔係夾得緊D架咩

樓主d 閃係邊，除左條撚外。

你咁有興趣自己約佢試下

弱智唔好上網啦

點解要衝出黎柒

如果係咁，係咪可以判斷OP係雙性戀

Crystal ?

識到d ml 仔真係好恐怖 一部電話攪到公審咁濟 真係做雞都無咁慘

咁都叫帽？
條女淫到搵仔屌佢啫，你都係其中一個
起碼你都冇咩損失

ust hall3 冰川
淫雞 crystal
好似系

條女係咪出左名啦？

快啲介紹俾大家識，條女咁淫應該唔介意
大家細佬都流晒口水啦

其實我就覺得
上tinder 搵真愛前設已經唔知點咁
佢又唔係對你做咗咩
連電話都俾返你
又唔係大奸大惡就post人上連登
講真，私生活唔檢點又好，又到你放上嚟公審咩？
一個女仔，就咁俾你揭哂放上嚟
你可能覺得好好笑抵撚死
但係個創傷可以好大，點面對同學？朋友？
sorry我係認真咗，因為我覺得你真係冇咩必要咁公審佢囉

hall 3 Crystal

講真，樓主你人格真係好有問題，食完爽完就算啦，仲要上黎唱

平日仲點上堂

無裝垃圾apps

個女仔預左係玩
佢見你想認真咪分囉
又冇呃你物質野其實都算係咁
btw樓主一定床技屎 一個搾精機邊會放過好野

想屌想係咁奶隻臭雞塊西

就嚟全ust都識佢
仲點返學

微絲細眼做愛唔偷懶

個個揸車返學，停車場應該無位泊

可能都唔出奇

冇是咁的
0分重作

樓豬比既片有

睇完個po 我都驚驚地女人

佢係要一碌尻

交友apps識你唔係想天長地久啊